葉劉成為美國事務燈神? 買邊樣衰邊樣

2019年8月27日
葉劉啱啱去完美國
然後咁講：不擔心《香港人權民主法》短期成事

3個月後
2019年11月28日
特朗普正式簽署《香港人權民主法》

2019年過去......

2020年3月10日
葉劉啱啱去完美國
然後咁講：看不到香港會被美國制裁

究竟葉劉會唔會成為亞美利堅嘅燈神

葉劉會燈中
葉劉真係有信心

全球聯署
致美國國務卿邁克．蓬佩奥的公開信

詳情：凱晴BB Facebook

黑暗版燒生

自推
兼快快手聯署

挑戰蕭生